當然清朝係咪因為皇帝禿頭，所以全民皆禿

其實呢個習俗係滿人祖先留落黎，事實係班祖先禿頭，先用前髮影響工作為由實行全民皆禿

當年